HSBC有乜問題？

每當發現戶口的交易活動與開戶時所陳述的用途不相符

佢哋咪交代咗個户口俾人查嘅原因

當初星火如果申報户口用來收捐款同做慈善

最後星火班人用來買受益人係自己嘅保險 炒基金

use of fund已經好有問題 我係銀行都去查啦下話

銀行係有transaction monitoring睇d交易

好心你哋唔好憤怨上腦 係又屌唔係又屌

星火本身條數都真係幾可疑

其實我應該信你定信所羅門好
我都係中環人，唔好當連登得你一個banker
反正我今日就沽晒所有hsbc股票
睇下呢幾日發展到咩地步

唔記得拉

老實匯豐都係跟規矩做野 同一個case花旗都要跪 唔好諗住仲係以前港督匯豐馬會共治香港個年代 而家間間銀行都比監管機構揸住春袋 你估啲銀行見到中資咁同想搞呢啲野？

老老實實，警察以及777都是跟中央政府指示做野。同樣的事，既使ABC 上埸都是要跪。

等美國制裁
自己唔使出手住

一個星火就制裁
咁之前幫毒販洗黑錢咪要釘牌

係hsbc d錢要轉走 mpf要拎走...
香港d錢準備走資啦

Hsbc同中聯辦開完會，星火就出事，你覺得有冇問題？

1. 無人報料俾狗既話，狗好難有籍口做野
2. 唔係因為佢cut ac 點會搞到人要將啲錢擺落個人assets
3. 兩日前班高層見完港澳辦就出事，巧合？
我推測hsbc raise過uar/sar先俾狗可以行動
Hsbc無可能完全清白